和理非要做嘅唔係叫人退，而係自己要進步

如果你作為和理非，你唔希望見到勇武繼續畀人拉，咁唔該你就自己諗個可以唔使勇武而又能夠贏嘅方法。

唔係一味叫人退，但自己又冇任何方法。

1

我係律師，有啲警犬最新賤招要同大家講

大家睇黎要recap多次下面

我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓我無嘢講我要見律師唔簽任何文件有權唔解鎖有權著街坊裝影相(非夢遊裝)我好肚餓

廢鳩阿SIR夠48個鐘喇48個鐘咁就撚完堆狗好笑

hit and run, 但要肯轉場，到夜要收手因爲開始少人

加油, 我o係tg group入面, 希望更加多人出來撐.
我意思就係, 和理非(而又唔做野)o既人, 唔好去嫌勇武派點點點.
你作為示威者之一, 就應該自己用腳投票去支持一個更加好o既和理非運動, 而唔係去打擊勇武派, 叫人退, 叫人唔好衝.

我相信如果有一個和理非而有效o既活動可以令政府跪低, 咁勇武都唔需要出場. 畢竟, 有咩人係會想食tear gas, 真係好過癮咩

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18